Virtual Youtubers討論區（256）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

Lm

不過5期論皮應該都係lamy最正
但係倒數第二sub

睇nene台真係勁減壓
比佢種on9力場吸到

但係好多孝子入錢

YES
特別對眼

最近開po速度真係幾快下

咁多sub把鬼 多仔課金咪得

有冇人睇哂晏晝EN同心心collab
尷唔尷尬

一如既往

SC數5期最強

LM

1 pair 閃光 +電燈膽

其實佢地可以考慮行the office果種風格
應該可以吸到好多鬼佬

其實養到一班死士先緊要

lamy sc好高咩

佢果罐海膽應該冇本事話食就食.....

高到on9

你指爆Post 速度定開 Post 速度??
開Post 速度快就因為橙巴同Lia 巴將個post頭大大簡化左
無以前咁難開

有冇stat睇下

上steam望望先知APEX原來係免費驚

初號機

5期我得nene ok

百鬼組呢排真係上哂水 講野大聲左

我5期全肯定

開波

心心條英文周既癮係咪已經完左

佢呢關玩咗幾耐？

大小姐生性....

咁點做EN0期

19:30

21:00

接近兩個鐘

我剩係知PS4 係免費
但前排係Steam見好似要錢??
定唔知果個係特別版

下星期就會繼續㗎喇 （我估

已經熟咗好多

matsuri見完lamy好似中左毒咁

不如搞下Haato周同Haachama周

同巴解謎 真·大結局

我orgin down
正路唔洗錢

特別版黎

佢真DD黎
見一個鍾意一個

今日好似冇咩人講心心死神火雞合合作，睇黎麻麻

佢成日係咁
個個都一開始就好顛,之後就唔撚理咁

matsuri : 呀 ... 好大

dd

咁等我都D/L 玩下先
反正唔使錢

你唔寫明我都睇唔出係時乃空

Haachamachama～

冇咗新鮮感就唔理你啦

男仔黎講佢對我專一就夠

屌
好高質
可惜唔係全身SIZE

已經無得救

空媽都要賣腳趾

見一個
愛一個

其實一直都唔使錢
Steam嗰個係特別版 可以有齊曬所有英 除咗新一季

即係有D 英係課金先有得用??

可以儲錢買
唔使課 都玩到

可以慢慢儲分換 唔一定要課金

唔係
不過有啲英要用ingame錢買

你可以用入面嗰啲錢買 不過你唔想儲咪直接課金

免費個幾隻都夠曬玩
又勁又唔使俾錢買
良心game

俄羅斯似儲緊氣

apex其實都係一開始嗰幾隻英最實用

AZKI x DJ FOX

wraith同pf

覺得會滯銷

我仲認為係雪條

今晚到小學生做入境處

OK
唔該巴打

#73 - #75
明白晒

訓左冇睇, 牙心同EN collab搞成點

想食

心諗 小姐你邊位呀
咁靚嘅

nene隻game

手制打fps咁睇唔開？

我第一眼都以為係仲以為得我咁諗

如果以張出應該sub第一

變咗わいわい

無外掛
而且玩耐左都幾順手

不過依家多左人用Mouse 屈其他手制玩家

但點解對眼唔同色

座長 : Knock Knock

We live in a polciety

睇俄羅斯睇到叫左出黎

入境處女小學生

咁樣呢

座長再唔快手，lamy遲早比阿祭強吻。。

今日係咪俄羅斯台game part最常一次

空媽舊皮對眼係呢隻色

應該將個畫師拉出去打靶

想同座長同時視聽JOKER

說好的公主呢

sub數只係for打丁
sc / member多仲緊要

（望向我狗

原本係咁 之後啲髮色曈孔先轉到宜家咁

玩厭咗

希望座長3D回可以跳舞

將棋教室勁好笑

5期最勁係邊個？

無外掛都真
我寧願佢轉收錢game咁樣少啲外掛

雪花全holo top3咁上下

我有雪山老母就夠

一入到去
成個chat都係綠色

呢個正！
我都想學

lm

最貴果隻Escape from Tarkov 都有外掛

岩岩好燃

佢玩呢關玩左成個鐘

犬山NORIO GACHI KOI DESU

fallguys 都有真係冇嘢好講

死左就黎300次

公主巴唔係轉推咩

聽迪士尼未

日本棋更加唔識

真係睇唔明
放棄

都係打返日麻算

呢版記得ギバラ 都玩過

我狗終於肯做做番少少fan service

打一場勁曬時間

20:00

估唔到犬山會同海苔男crossover

D棋食完可以落返場呢下好難玩
永遠冇殘局

好似得佢行正路過到

除非實力好懸殊
唔係棋類既應該都要長時間一場

好似唔係第一次

咁既咩?

日本同有得復活既國際象棋差唔多
不過感覺日本果隻要留前鬥後但國際係兑子

我🏮🐿️

係
仲識進化

係
你食咗人地你可以擺返上去變你既棋

修女巴
修女有會限Message
記得入去睇

將棋淨係講規則唔算難明但係明咗都睇唔明班職業棋士點解咁捉

好奇一問
disney出名嚴都照唱到？

佢未商業化

俄羅斯

過咗啦

終於

都唔算無既通常捉得耐都係百幾步

我睇晒成套講將棋既動畫都學唔識點打

又想吹雞搵人玩
上次燒肉單野都未找數

進化呢個我就有印象
以前wiki 睇過

幾有趣

我兒要人

仲要未知留唔留檔
之前MOONA都走到

心心個塔，底座都1xx高度，佢仲想點起上去

睇龍王啲術語都唔明咪話學 學返國際象棋咪算

正啊

又番番去

ルーナイト搞基game

起到頂同羊毛當雲遮住咪得
傳說巴別塔係高到上天堂

冇用架我睇netflix果套捉棋
夾埋七個鐘頭淨係睇女 啲棋根本冇出現過

請將自己代入

啲人comment叫佢del game

終於放棄

一個人玩左幾鋪太悶
拉埋夜見玩,chaika都話ok

我已經代入左主角主角就係ルーナイト

心心790k訂閱

國際象棋捉法死好多通常幾十步就玩完，個棋盤又細；將棋過癮啲，班職業棋士可以諗到唔知幾多十步之後既棋，睇到r哂頭，藤井直頭唔係人黎

今年衝唔衝到900K

你睇果套係咪即係我睇果套?

原來唔少人都追到會長了

正呀~!

今年目標係百萬

前排藤井出咗隻將棋game買咗番黎j順便學埋將棋，幾淺白易明

歌回太密 審美疲勞

一陣又比人ban

支那仔又贏

三家姐種田

而家堆個人歌勢
開始行國際化

我愛台灣同個ser俾人物理炎上係同一個人？

nene玩親依隻都好撚可愛

佢好似種咗好過個鐘

係
個SER係個箱SER

靠日本本土觀眾好難發到圍

直接打last boss
屈到搶先晒其他人
不愧係一姐

呢個箱有意追下

聽緊

正面d諗，心心出道耐會長咁多

夜見啲畫好qq

慘(世一)

遲啲聽下正唔正先
有冇其他推薦

我愛CocoKaine

2000

有無link?

呢到有無巴打會打大亂鬥

beauty and the beast

有打 但唔勁 都係休閑打

好難玩

得閒一齊玩ok?

小夜
香港時間12點半，確實時間可能有變動

天使

應該ok嘅 星期五 六

呢隊又咩黎?

Nene好可愛 我老婆

我想去支持佢地了

夜見 無限

一陣9點

見到涼菜開就諗緊FXXXX巴係咪仲沉迷緊打APEX唔得閒睇佢第三個老婆

補link

希望到時有其他巴打一齊join
香港都冇咩人一齊圍內玩

賣廣告

多啲人玩好玩啲 唔太想單挑

我就係想講開po 依家手機都係十秒就開到 好方便

幾好聽

我反而用app 開唔到
唔知點解

聽完涼菜啱啱好

會長已經變咗戰鬥力單位

Fi 巴 唔知第幾個老婆

入左谷

見個vtuber retweet 仲研究緊

修女巴有一大段野教點玩
睇見都覺得佢好有心機

d 皮幾正
特別係長髮呢個

好想同ひま玩我switch ps4都冇 電腦仲可勁廢機都打唔到

神月個皮真係幾靚

有機都唔係咁易撞到入去

+1
Ps未入 冇fd玩所以冇買度

有都難撞到佢啦

有時見佢會限少好多人排隊都唔知係好事定壞事

一樣

唔係音game黎咩

涼菜把聲好好聽

點解要set到個難度咁鬼畜

佢打VIP唔係自己開房 真係純粹隨機撞

砌左部switch

細細個就有玩
反而係無買switch

睇你點諗

原來夜見係咁淫

唔洗兩萬都砌到top機啦
捐少幾次SC咪得⋯⋯

好cute，可惜巨乳，我唔中意咁大波，如同軀殼

生活開支減少meme

真係唱得好聽

串77講廢話配埋個口音真係好頂癮
唔知有冇巴打明

星めぐり学園又新人

買左

無做錯點解要道歉
沁音才沒有錯呢!

換條麻甩佬講就會變左串77小學雞on9仔

唔洗麻甩佬 shion上都係

換條麻甩佬已經上左蘋果

捉到一隻北海道

把聲夠可愛就嬲唔落
你換個把聲難聽啲我立即炎上

咁呢個真係小學生黎

save oppai！！！

睇到了 初音隻新game

小學生玩入境處
玩咗幾日就冇晒錢完咗

狂ENCORE

除左兔 仲有冇邊個有good end

初音個音game d聲優gp黎
唔係v

記得係聽日8點
AZKi都係8點

唔知社有冇份落場打

社築好紅牙？

開補習班

9點

涼菜把聲真係幾好

開咗提醒

good end起碼要玩十幾廿日
班女咁既對護照速度好難捱得過

射自己友呢個操作我真係估佢唔到

月光

自己友都唔放過

小學生兩日就玩完

停係到就想射埋

佢睇唔到啲數字

睇咗咁多人玩
都冇見過有人會
連自己友都殺埋

【ゲリラ】ミルダム前裏の準備ぐだぐだしてる配信 /
嫁ノ萌実 -新人ライバー- チャンネル

肥婆飲食

其實一姐唔係好勁啫
前世100萬做引流
箱推魔法30萬
咁減番130
佢既實力咪得14萬

小天使

釣

最近放工入黎 都見到反鯊言論
鯊鯊係咪得罪左人？

留言寫遲幾分鐘開

認真探討

應該要過夜呀嘛

座長得返NTR呢條路行

處女喪失比人磨豆腐⋯

咁前世100萬又點嚟先
無中生有

一早喪失左俾我

佢真係好勤力

千幾人

公告果句點解？

KING

俾左我

係喎無諗到呢一點

睇概要欄

睇下備注既守則

[幫下手] meme 廢片無可能當係實力既種
廢片get viral唔關creator事

好多V都好努力

100曲耐久

我想補生物

第一首就snow halation

呢堆全部都係公務員試黎

會翻生㗎嘛
冇所謂啦

446個Botanx有支狙

lamy已經踩入matusri嘅陷阱

平時佢把聲係咁既咩???

本音

我建議呢度咁多位應該反龍同反鯊
等佢地一個可以快D金盾一個可以快D超越人工智障

火紋無人睇

廢片係人都識出啦
佢好彩

佢連皮都未出
就日唱夜唱不停唱

釣得太突兀

召喚十虎

佢有無機會用少D鴨聲

明明本身把聲幾正

垃圾祭都灌得醉雪媽

幫手sub了

咁搞笑

玩下膠既，咁都釣

無咗鴨聲邊個睇

較快速度玩捉迷藏

呢間搞既

Hachi 住北海道

連呢D 都與時並進

落左昏睡藥

靠樣
然後成班好似Biden嘅戀童癖大叔走去j佢

領

唔怪得前排係咁講好凍

黃金sir日日都釣魚

呢d真係可能有J既

講到住北海道嘅v就係領頭羊

終於出返呢首bgm

隻貓之前合作聽過 巨肺好勁

隻貓我都好似有sub

有翻譯員, 真好

落撚左藥

阿祭出手很快

開場已經醉醉地

今日mia個chat幾乾淨

雪媽扮醉

咪TAMA咁
玩撚完一日就走架啦

模範工商
富同權唔係佢負責都玩埋

佢話開波前已經飲咗少少

佢mc同接仲高過tama歌回以外啲野

扮醉引誘hamsup祭..

k裡彩虹投票 結果出咗可以去睇下

sc成堆咖啡錢

歌勢不嬲係咁架啦
你睇其他歌勢都係咁

just post it..

全lose

ppt all lost

所有連登仔應該都有呢個過敏

狗唱unravel

醉酒版unravel

淋病都係

執法要…

狗又話雜談 唔談 轉做唱生物股長 唔唱 轉講assasin 轉講live

而家又唱unravel

你又岩喎，點解之前無人發現

咁樣唱反而好正

點可能唔愛狗狗架

估唔到老師咁低

笑到我打唔到字

其實唔難

狂犬化

PPT搞乜全Lost

自炒

屌d音準又有番咁上下個下好野

沉迷推底邊小姐 不過佢公務員 星期六日先開台

屌你小天使小兒麻痺

開始口齒不清

狗唱歌好撚好笑

玩翼?

狗好鬼正
癲得黎又好QQ

又笑人

唔開名個個禮拜自私玩5粒鍾

係 話cap圖 飛飛下成個撞左落地下

唱完unravel無啦啦minigame corner?
我黑人問號

又唔見對翼

真 佢自私食

?

福笑

屌

誰？

玩到成個直播唔見左

放送事故

配信事故

スバル
串錯歌名

今晚狗神回確定

Sor我意思係佢唱歌嘅時候會令人：邊位？

A WHOLE NEW WORLD

的確

仲可以in character ，到底點做到

佢話酒醒左
我就笑到訓係度

搭單一問，有冇v試過唱Disney組曲？定係版權問題唔方便唱？

開創緊雜談新玩法

新時代雜談

炎

雜談（玩緊獎門人

又睇

福笑咁玩既咩

未聽過V唱
其實似少日V唱到英文歌多D
暫時都係堆個人勢唱

派膠狗

差唔多啦
其實平時同接都唔係高
但支持得佢果班感覺上都好忠心同痴線

就算呢度好似都係得我一個真係鍾意佢

笑死

屌你我幾個鍾睇左D乜撚野

真係估唔到唱ONLY HOPE

條人魚又唱得幾好聽

鴨 Daddy Daddy Do

畢加索個名有咁長既咩

glamorous sky

Pablo Diego José Francisco de Paula Juan Nepomuceno María de los Remedios Cipriano de la Santísima Trinidad Ruiz y Picasso

今日迪迪尼日

真係好撚長

諗住成個月都冇一次雜談, 好期待佢講下okakoro
結果都係偷唱歌

但係好好聽好可愛

ちま試過用Picasso全名唱freesia

正想講

我仲記得細過上英文堂miss介紹本書叫我地睇
個名叫
The life and strange surprizing adventures of Robinson Crusoe, of York, mariner: who lived eight and twenty years all alone in an un-inhabited island on the coast of America, near the mouth of the great river of Oroonoque; having been cast on shore by shipwreck, wherein all the men perished but himself.

Solostar: ........

Solo仔唔係v

Thanks Ching! 今日做嘢突然想聽Disney組曲

Solo仔唱英文歌定Disney Songs?

SOLO仔都有唱
但好似會DEL

MOONA唔係唱過咩?

今晚MIKO休息 可以早訓

公主少人過馬自立
要人

苔姨

有冇link.....冇sub開公主..

實質夢幻偶像祭radio

Norio

票房毒藥

都有2400人.....唔錯啦

佢炒落邊度全lost
仲以為佢傻到喺終界玩

火纹魔咒

等緊賽後報告

復仇戰
唱甲蟲王者

神父差別對待= =

馬自立最低千幾

cls啱先聽左陣
轉番見到唔係犬山黎load左陣

冇咩大牌V開台佢都係2400 證明佢個定位同極限就係呢個位

姜太公做緊testing

Nanora永遠排在Matsuri之後

又17歲

馬自立千幾係讀緊SC果陣姐
上次衰極都徘徊係3-5千

死神就700了

好識做生意

做到就死
釣唔起

巴哈見到

又唱

鋪定後路啦要

だんご三兄弟

団子3兄弟

有病就睇醫生

串燒三兄弟

幾個禮拜前已經開多左
一定係因為果陣我個sc叫佢黎多d youtube一定係

好長氣
2動

我有冇眼花

嗱, 呢D goods 就真係有返D誠意
生日set 有D真係好難落手

大金主

希望佢今日唔好連唱 9up多d
希望今日收台都講牙屌

隻杯好靚

真係唔怕架喎

課左5蚊

郊外地區 架船附近

星街除左提高信用卡上限仲整左張新卡
結果兩張都用到上限

apex

即刻放低犬山入黎睇

佢今日係B站打LOL成隻癲雞咁

講緊

馬家軍集合

係街未聽得住

有誠意好多

受注生産
唔駛爭崩頭

幾時都癲雞咁

狗究竟講緊咩

apex要人

(納納雜)雜談

我收貨了

雪山老母個個生日set 真係孝子 都未必落手

做咩一轉去船長會限就BAN左

雑談就梗係要雑

船長

俾死神見到佢做低能野
笑死

要月入幾多先可以成日課金課到碌爆卡

E！

左邊公主右邊Matsuri 呢d同接人數好親切....
就好似我平時睇靜凜台咁

月入幾多都可以

佢玩咩要咁課法

寧願玩apex都唔想繼續同ラミィ一齊

2700 vs 2700

比星姐嚇撚死

凜先輩養老mode 點同

馬 破3了

不說了
自己看，幾搞笑的。

一直以為holo有buff會高d...

船長連會限都被BAN

不過張圖基本都預料中...

rap

凜真係唔care

恐怖情人羅密歐

Juliet!!!

你又引戰我探討公主同接低俾人屌 神父就理性討論

公平咩

寫緊rap了
LIT

Yeah

自製食字RAP

我覺得同隻game有關多d

好似好多口音

邊個會咁小事就屌人......

IZURU自彈自唱真係好正

屌又真係有少少flow
但d詞好9

你咁搶口串佢好安答

死神話鍾意korone d rap

miss左matsuri11分鐘

你咁搶口串我好安答

俺の行く末密かに暗示する人 honey

飲歌

又if．．．

RAP DOG

牙貓返緊工
無得一齊RAP

norio真係好黑暗

停一下打乞痴再播歌 神操作

幾時整套新skin比佢

專業RAP

平時都loop住聽if
暫時未聽厭

兔仔玩DBD

冇玩兩星期apex一玩就即刻癲撚咗

仲要入rap前停
以為果2秒想儲氣一口氣rap

未播都feel到有noise

呢個有小小似luna.....

我loop原版，原版好聽

RED FRACTION

轉頭入

個mv好鬼正
mk到

唐老鴨有個1000港紙SC

唔知佢玩邊一邊

啲人話個MV四條友唔知做緊乜

但我覺得好型

佢之前玩鬼好似幾勁 玩人就開虐

norio好黑暗

試下打緊機2千幾喎

係....上次比班連登仔笑果次得二千多d
但打機千幾真係未見過...

開左咪班仆街一定要贏

海苔媽的淫夢語錄史.....

笑咗 嗰兩條友以為係假嘅 開咗咪即刻笑咗

證明火雞打火紋都有5,6000人肯定全部都係死忠黎

入

開始有啲想買部打機電腦ファンサ

我有無聽錯norio竟然真係有結婚發佈?

MATUSRI同仔傾住打機班獨角獸會唔會激死

班粉絲都知佢唔瘟仔唔得架啦，唔明有乜好嬲

狗都bingo

之前試過啦

matsuri fanbase應該無咁多獨角獸?

好過團長

同邊個

講左啲咩見到個棉花糖似催婚多啲

27號戌亥とこ原創曲發表

馬自力個台愈黎愈有wo
依家5100都黎

迫人講中意佢

連又做到野

嗰兩條友都幾老實喎

有唔少叫佢同律可拍多條片就即刻出哂黎

團長化

狗完全跟唔到

講D咩

馬自立 話佢哋鍾唔鍾意佢
佢哋話鍾意 一定鍾意
求生慾好強

5500

まつり係咁引人講鐘意佢

屌 如果撞到一開場我就即刻示愛

笑死我

bitch

求打apex電腦spec

博士

我純粹唔中意律可

完

屌你老

笑撚死
我打左十幾周目都未試過係呢度跌落街

公主巴都係獨角獸

mia仲keep到人好開始

狗唱緊乜

都話只係唔中意律可想睇祭同son玩仲有之前個個世1定日1 apex玩家

草.. norio同人結婚, 之後唔一齊住, 同老母住

日1 kawase

我都想睇祭啲collab 有collab先有化學作用

岩岩search先知有呢首歌
なんでやねんねん

feel到係neta歌

成日都唱兒歌 廣告歌 惡搞歌

咁都知我講邊個

比卡超狗狗

mia個台試聲就一堆A
鯊粉

我中風了

你下一句就會講:G

入黎聽水龍敬唱歌

我唔鍾意呢個v係因為啲fans太弱智

睇精華勁好笑 係到迫佢扮可愛但KAWASE又唔想
後面堆祭絲係咁俾SC KAWASE

男人的神

雑談配信！？（すこし歌あるかも）

頂
原來船長開緊會限= =撞到飛起

獨角獸請盡快離場

個v無罪架wo

鬼滅動畫都好睇架，係d fans on9

10＋stream

27とJK好正抵佢咁多女

咩牙連續兩日唱歌

奈落之花

matsuri 個season pass成48級 肯定日日收台玩通頂

同見到羊=見到北海道個concept一樣

agger
兔仔弱智fans spam peko我最多覺得on99
鯊魚fans spam A我直頭憎到入骨

又奈落之花
Rushia今日先唱過黎

又畫船長

寒蟬OP ED我都係覺得舊果幾首最好聽
依家新果首

狗嗰種聲線
成日會扭曲我對原曲嘅印像

peko都算鳩數
因為真係好洗腦
A我就唔知乜事啦

我戒左睇鯊魚了，轉左睇佢老友華生

奈落の花 同 YOU

奈落の花世一

唯一跟過係鯊歌回
把聲真係可以用清新脫俗黎形容
但其他就get唔到了

good choice

又係時候po呢首神cover
舊果幾首真係首首都好正

Peko真係可愛同もえもえ嘅
A一啲都唔可愛，完全唔知做乜
佢某啲弱智fans仲要assume睇親V都會鍾意鯊魚，收皮啦好冇啊

You神

麵包狗似飲唔少
Q到震

佢歌回係幾好聽
但係問題唔係出係個v身上我先覺得麻煩

まつりはレズ！

聽HOLO唱歌都ON9

A都無刻意賣kawaii既，反而係似小學雞串77個種style
利申只係望過下

唔開bgm直接唱

果日係大型迫害大佬現場黎

freestyle doggo

"下你冇睇過鯊魚都叫睇過V?"(非真實對白)

👆

《天才小釣手》作者矢口高雄病逝 享壽 81 歲

釣魚精神長存

起底組準備做野

問下姐

連V夜釣場

杏仁原來都24萬了

成班咸濕仔入犬山會

我明明係釣手
結果最後都變左魚

BABA

糕蛇你咁多前科我好難唔小心的

有野睇咩

gay

YouTube premium

真人樣囉

唔使入會都有

講假PEKO好似假D 個HAHAHA好假下
利申:睇過烤肉

睇到我條問題果一刻 你心入面已經有答案 你只係唔敢講出黎姐

水龍敬好似唱歌

你反雪先鋒
我點答都係死的

水龍敬畫嘅船長

有咩睇

老雞.JPG

做緊看更
一聽到µ's啲歌個人即刻集中返去狗

結果我俾反雪黨釣返轉頭

好

唱mother

狗又last song

英文歌好多鬼佬高潮

rushia真係好可愛

吉他大佬入左場

就地解決啦

English speaking time wor
忍下啦

雙開兔仔同狗仔台
岩岩兩個同一時間啍同一個beat

mia 25k sub

懂球

推小眾最開心係見到堆人支持多左

反雪都算，做咩反鯊鯊
佢咁可愛

炎上完又炎上

當日邊個反俄羅斯同我出黎

盲撐
KORONE都好可愛又唔見你講

等緊小夜,HACHI又係Reality開台

牙潤世一

可摸耳回到正軌討論番狗

神父唔推狗？

又無料又要扮四條點解唔反得

其實台仔動員力都幾高
幫人多成2萬sub
雖然唔知日本嗰邊有無宣傳

咩叫反雪都算

夜

又中bingo

搞咩今晚用gura 炸魚

真 打下機都發老脾

打完牌返嚟牙狗做咩變咗Bingo狗

今日比班V 嚇左幾次 無啦啦大叫
連撳入水龍敬都無啦啦由細細聲講野無啦啦高左100%音量唱歌

佢兩個d互動真係好正

用左幾晚啦

幾時同haachama再聯動cooooking nora?

尋日先廿k

反完鯊希望大家記得聽晚牙del 10點捉鬼

明明尋晚得一個巴打講，今日又鯊又雪，係咪要世界大戰

都唔係中咗好多姐

出道?

g chi

familyjules就正啦
想學吉他了

以為LetHerGo問
我都係出番去先

konbbubu
今日雪乃都有asmr

88

果位絲打都未出道

ok, 我都出去了

Let...

+3
LetHerGo問野再叫我

大家都好關心Let her go 幾時出道

咪同LetHerGo爭飯食啦

都係琴日先知
原來係知名會員嚟

可能佢仲出道先過LetHerGo呢

幫我問下LetHerGo幾時換電腦得唔得?

連v燈力測試(256)

我都係琴日先知

holo爆箱先定LetHerGo出道先?

唔係講笑, matsuri既fanart真係出得好多好快

圖呢

雪乃係咪訓著左
15分鐘都未開台

小學雞真是好得意

會長唔開台都係差唔多訂閱增長
應該放返慢自己d速度先有機會年內金盾

因為我真係好鐘意教人 我要做錫錫表哥

個笑聲同艾博魯特吻合

matsuri本人已經成日retweet

同意

開得太密反而冇新意

好撚搞笑

佢譚仔阿姐黎

rushia真性情

壺初見

同兔仔玩嘅呢團人 起碼兩個R1實力

麵包狗好撚high

應該玩飢餓營銷

玩左場APEX完全唔知做緊咩
聽日唔去撞tama了

學下大小姐就得

Agree

認真mode
佢再日日逼自己開台，唔放下假，靈感真係會枯

Virtual Youtubers討論區（257）

嗱呢次我撐牙雪

大小姐義氣仔女嚟
陪坐監

小學生真是太棒了.jpg

Korone都真性情

同埋對住我會真發情

真 運動會仲特登過埋紅組

佢陣loli味唔似扮出嚟

夠鐘食藥

會斬手指加爆破end

今日同琴日連🍐都冇派
一定係去咗關心會長

真，最唔抵既會員⋯都唔知有冇開多個10次會限

物理系VTUBER

乜水

佢前晚仲問點解有人加新會員
なんでなんでなんで？

所以咪成日唱歌

歌回都冇新歌啦

咪放咗三個禮拜仲想點

院友

英文
仲諗住日文既話可以問下佢問題

好似前晚玩isoland都有問過
聊天室：壓

國民

竟然係打r6s!

英文問唔到?

百鬼組入過一次
會限=down wallpaper
會限live 接近0, 入會真係真愛黎

gramma差驚問到1999

正 已sub
如果有V講數講stat就好

有段片扮百鬼好似

open ball

鬼佬唔在意呢D

超多回音

笑到仆街